頂你個女仔幾多歲？推上國際

聽聞中一咋

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

屌 咁細個...

死黑警

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

死黑警嚇到人地就黎喊咁

係個政府逼到小朋友比黑警搞 係政府令我地失去自由

係政府做成 對準政權

黑警專拉女仔 專蝦小朋友我屌

香港孤星淚

推上reddit同twitter

同一個？

你想點

屌你老母 死撚開啦

屌你老母死仆街！！！！

屌你老母

應該諗下點解大人唔出去 要咁細個出去 唉

仲有迫狗兇

唉

yes

你老母個西唔夠窄呀

我聽講你老母個閪俾狗屌到鬆

推上國際

窄唔過你老母個閪
死返入你老母個臭化窄閪啦仆街

有無社工跟

你老母個閪闊過西隧呀 琴晚啲狗屌完同我講㗎

痴撚線，班強姦犯又恰細路女

佢嚇到係咁喊啊陰公

Push

收皮啦
成世只可以撚自己條廢柒既可憐蟲

佢成身震哂係屋企嘅我地有咩可以幫手呀

push

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推到黑警仆街！！！

Blocked

你老母個閪闊過西隧丫

屌你老母啦你老母個西寬到塞到你個閪腦呀！

屌 咁細個

cls

blocked

好心痛。點解要咁細既小朋友做前線為香港付出咁大！咩政府咁冇人性？！DLLM

屌你popo

試下唔好咁樣講野，尊重返手足，唔該。

cls push

PUSH

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

佢真係好驚，班死黑警冇人性，咁細個都要搞

Block 9 你
祝你好快死

dllm

要大大力文宣，要宣揚到好似瑞士環保女孩咁大力

good evening sir
有排你玩呀

推啊 推爆佢

D細路仔既父母去左邊度

收皮啦 ive垃圾 縮撚翻入你老母個閪啦 要靠連登俾人屌拎存在感 你真係好撚垃圾 唔洗覆我 因為block撚咗你個弱智仔

12歲咋dllm
唔知搵到屋企人未?

12歲

我屌你老母爛臭閪呀

但係我知你條女個閪闊過港豬澳大橋

邊個湊

屌你老母？

文宣組please

佢已經有中學老師跟進啦，唔好再推啦

屌你老母
手足記得用不推文

pish

Block咗條傻鳩好耐

推啊屌

對唔住我覆錯

細個? 中一? 如果殺咗人 拉唔拉得先 唔好搞小朋友啦

屌 起一起你底
懷疑你係弱智
我從來唔屌弱智人士
你走啦 放過你

嚇到震晒

😭😭😭

香港人係懦夫

agger

關你撚事呀，仆街

up

個個都要上twitter
唔係講兩句就算

做野呀屌哂你地老母

推！

tweet埋個cossette上去啊！

見到佢個樣好撚心up
有咩幫到佢?
係咪已經有人幫緊佢?

相由心生

唔好再覆佢
你哋愈覆得多佢愈興奮

who

死黑警，轉搞細佬女，推呀

［無人知］私家車開衡油撞黑衣人

屌你老母死黑警

落地獄啦你

死黑警!!

對班後生唔住

CWWing

你老母個閪夠闊

屌你老母死撚開啦屌你

校長去左處理緊啦 唔好再推po啦
利申：中學師妹黎

狗官同黑警死全家

你死家
生生世世中國做農民

睇片佢嚇到震哂 好撚心痛

大佬 都抗爭咗幾多日啊
細佬仔細佬囡就唔拉 醒未呀

...

起完底 開親post 都冇人應機 就講埋d 冇教養既野黎引人屌尻自己 吸引人注意 慘撚到你
你下世直接做中国人啦

你老母塊閪做雞最撚闊

黑警死全家

讀中華基督教會基朗中學

你用紅毛泥封西啦傻閪 咁撚豬 連班狗都唔撚屌你

睇片佢嚇到震曬

同佢講唔駛驚，我哋全部人支持佢

核彈

你老母個西就窄
你係咪人黎㗎，咁嘅嘢都講得出
死五毛死翻上去啦

死黑警

手足留意多d身邊
保護小朋友呀

唔好有事

how do u know

我屌你老母啊 點撚樣啊仆街

你個閪仲窄呀

都真係幾樣衰

仆街黑警！！！甘細個都蝦！

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

我屌你老母個老母

知你成日係IVE俾女蝦啦
呢家知原因啦

屌我老母，手錯禁左負評

知你老母個閪西隧咁闊啦

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

……………………

朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚10.4 最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下
…………………………

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）

2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)

3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）

4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）

5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）

6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

請和連登/tg提提，明天和理非口罩遊行，讓有離心的黃絲重臨遊行陣線上

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

睇到條片見佢震晒咁 真係好心痛

推推

Pish

你老母臭閪就窄

推推推

屌你老母你塞返入你老母個西啦

屌好細個好心痛

鬼佬對呢D攪小朋友既最不可容忍,要推爆twitter

呢個我唔知 但係你老母個個同你呀婆呀嫲個三個就一定闊

要俾小朋友先走呀

唉 ... 小朋友有心就夠啦
唔好上得太前啦

點解要小朋友受依啲苦……

佢成身震晒

你做學咩人做group project? 返去入你老母條東隧啦

佢d同學post出黎 IVE配藥速龍

IVE配藥員結黨欺凌女同學翻版林鄭 死不認錯無懼打壓 一同守護言論自由

痴撚線

個女仔勁似前日帶佢由中環行到金鐘
話說係星期五有個戴黑色口罩校服女仔係中環周圍問人點行去金鍾政總
見佢問完我又走去問咗幾個唔同既路人
最後就帶佢由中環行到金鍾
然後叫佢小心啲就走左
又係咁上下細粒 對眼都有啲似佢

Show Blocked User - CWWing

祝你全家生癌不得好死

屌你老味死撚開啦

關你撚事呀 白卡配藥速龍

屌你老母!
你老母個閪就一定又闊又臭

推啊.黑警死全家

人中仲有依個

你注定做狗

好好笑？ blocked

係咪痂撚線
咁細個都要成班狗去圍
嚇撚到個細路女震成咁

你真係好可憐

成世人好似透明咁

要透過講啲仆街野先有人理你

哈, 可憐蟲, 真係幻想唔到你現實有幾撚咁失敗

推啊

好似17歲⋯

你落地獄啦

你老母個西最窄

唉…

你喺外國坐得監架喇屌你老母

佢嚇到震晒 好心痛

保護先童
咪撚再推啦

你老母都好窄

推上國際關注
連細路女都唔放過

Blocked 割你蓆

唉 咁細個最多做下哨兵咪算

你老母個臭閪闊過紅隧
你條女個閪擺得入兩碌鳩

小朋友黎架咋

屌你老母啦 喺咪人講㗎呢啲說話

屌 元朗學生阿

歌唱自衛術for藍c
第一 六四影相術
第二 榮光拍片術
第三 若有人主動攻擊或持武器，自衛術

屌

Cls 架😡😡😡咁都拉

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

我屌到你老母個西爛哂呀撚樣

我唔知佢窄唔窄
但我知你老母比人屌撚變西隧
之後先生得出你呢條雜種仔

推上國際可以減低被姦殺機會

中一都拉，畜牲

屌你老母死黑警亂鳩咁拉人

你仆街死啦

屌你老母臭化閪
呢個時候仲問埋D咁的ON9野
含撚啦你!!!!!!!!!!!!

今晚應該大撬輪，但天係咁落雨又圢雷

你有冇人性啊 定係你係藍屍啊 屌你全家 冇撚病啊你

咁個女仔個西窄唔窄？
落地獄啦你

甘呢個有無人跟進緊啊？好擔心

你老母個西窄 你死返入去

唉 仆街

笑乜 唔識用咪撚用

想知搵到佢父母未 班狗冇性架 好擔心

揾到佢屋企人未？

可能讀緊2、3年班

推呀

縮返入你老母個閪到啦

加油啊💪

佢係同幾個同學一齊出，父母唔喺香港
有同學仔媽咪聯絡咗議員同律師幫手
係怕小朋友驚起上嚟咩都講啫

死警犬只係識恰細路

玩單機連登啦屌你老母

要無事呀

剛收到update.....

已保釋

屌你老母，你老母個閪窄唔窄呀，咁講野，係唔係人黎呀

屌...

烏鴉.jpg

幫推 要佢平安無事呀

睇到有條片 影到個妹妹震到死
黑警死全家

推上國際先

睇到好撚心痛，咁細個的你地可唔可唔好再上前線，貼下文宣已經可以啦

翻到狗局一定係甘比人兇，甘細個小朋友😢

CLS

屌你老母呀 講乜撚野呀你老母臭閪

你老母個西闊過西隧呀

見女就拉…仲要咁細個.仆你個街死黑警

有一日 我地會殺曬班狗

好心痛
黑警要還㗎

影到有d 男仔都好細個
分分鐘小學生

唔好以為推上國際好有用 咁細個外國人只會覺得佢冇判斷力被人利用 真心未夠16歲既手足可唔可以留係屋企 唔好做有危險既事 我知佢地有心 但係勇武呢樣野係大人既責任

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

我剩係知你老母個閪窄到夾柒到你變撚咗智障，仆你個街快去死

Do you hear the people sing?!!!!!

831

好想保護佢

屌你老母死撚開啦
講埋呢D野想點啊
屌你老母

佢驚到震晒個畫面已經好深刻入左我腦
小朋友嚟炸，求下警察似返個人唔好兇佢啦...

我唔係講佢父母

Push ar

,..好撚嬲

Twitted to Soloman Yue already.

黑警屌你老母

堅?唔係一陣搞錯好on9

無睇winter on fire?

屌你老母警畜死全家
話禍不及家人嗰班撚樣正一仆街嚟

聽講個女仔父母係台灣 最後由校長保釋咗！

佢嚇到震晒，我眼淚不斷流

你屎眼窄唔窄？窄唔窄我都想捉隻老鼠入去！

見到佢好驚既樣，好心up

咁你老母個閪呢

屌你老母你睇av睇上癮呀？

其實真係好多小朋友去發夢 仲要有時係自己一個 如果再搞呢D遊行就係為左制造呢D「國際畫面」 我真係寧願唔搞 代價太大

起底啦條友好似有啲癡線

屌你老母死5毛
死返上支那啦
btw block得

小妹妹實嚇死

你老母條隊好長

單機啦 屌你老母 伯母個西俾人屌到闊過紅隧添啊

推 小朋友都搞

可唔可以16歲以下既企翻去後面
民記幫手叫下
我真係唔想再有小朋友被捕

撐住
行雷落雨無咩好怕
係我地對您唔住

你知唔知作為廿幾歲仔見到小妹妹同弟弟一齊上前線
甚至佢地俾我行得更前 個種心酸係點

有一段片影到佢喊到震，真係好嬲好心痛！
到底是呢個政府有幾仆街，
令一個咁細既小朋友都走出黎

推上國際！！！

我吊你老母一生做雞

屌你老母 積下口德啦仆街

屌
咁撚細個

捐返入你老母個閪到啦佢夠闊啊

死黑警我驚佢入到去被人女女女炸

見到真係好心痛
麻煩大家 如果見到有小朋友出嚟
唔該幫手帶佢哋走

不分化 不割蓆

唉 我屌柒你地班死狗

Sad but P Push

link for retweet plz

收皮啦八婆

D藍絲只會認為佢係俾人洗腦行出黎俾狗拉
頭先親耳聽住個廢老講

睇到想喊，悲慘世界

正PK

屌你老母csl含撚死

依個被捕小朋友 我諗得十歲

睇到喊

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

屌你老母死全家啦

真 佢讀中華基督教會基朗中學
Form1 12歲學生 已FC

佢嚇到震

屌你收撚皮啦 好撚好笑呀？

係咪真架？？？

前線幫幫忙見到小朋友勸下佢地唔好上前線，咁細個太危險

屌你老母 祝你全家落地獄 生花柳

真

好 唔該晒

唔知

但伯母個閪闊過西隧

屌你仆街死

屌你老味黑警肯定睇到佢地係細路就衝埋去拉鳩人
幾時死全家

係咪要讚你講嘢好撚好笑

文宣開工喇

我屌你老母

睇片見到佢驚到個人震晒
真係好撚心痛

點撚樣呀仆街

推比美國國會議員，快！

，

你出街睇路，一定會有報應

豬系

正仆街
推

心都up

咁細個就比人推出黎

中資舖好多爭議
建議先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線被打殘

7.21 8.31 10.1 我哋由始至終係要公道同真相
10.7 重陽，如果要搞活動
集中紀念義士，追究警暴，好唔好？

你去死啦

屌班仆街又捉細路

黑警專門蝦女仔蝦細路，唔死都冇用啦

警察挑釁科？

各位如果喺前線見到太細個嗰啲叫佢哋走
好心痛，唔想佢哋有傷亡

睇片個妹妹喊到震哂

屌你老母 點撚樣啊你

窄你老母

一定好撚正

伯母仲撚正屌你老母

專重啦屌你老母

阿蛇，你OT咗4個月
住唔到太古都算
雞都無錢叫？要搞個細路？

推畀solomon呀！有冇得twitter share?

你老母

你老母個西又臭又乾，被人屌到生性病喇

收嗲啦屌你老母

Twitter推

我屌你老母個臭閪 屌撚到你老母臭閪反轉再反轉

推啊，推上國際，國際線兄弟幫手做嘢

PUSHHHHH

出得黎預左

同一個人黎 ?

仆街黑警fullgear會否告小朋友襲警

有冇Twitter link 同reddit link 大家幫推

咁細個都要出來

屌你老母 你on撚9架？攞呢啲黎玩？返入你老母個西到啦

係前面見到呢d細路唔該幫手的返佢地去後面啦

唉 好撚唔開心

屌佢老母

已有校長跟進 相信佢無事
好希望小朋友唔好出黎呢啲大型活動
呢啲野交比我地做 小朋友就幫我地做文宣就得

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

毛都未生

真係屌你都廢是
Blocked

死仆街 單機啦你

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

縮翻入你老母個閪啦

落地獄啦

你食屎死全家

我琴日都係咁屌屋企人 呢啲應該係你地上一代做 你地唔敢做我地先幫你做

國際最唔見得搞細路，對輿論好有影響

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

縮返入你老母個閪啦
你老母個窄撚住你

咁細個 比人利用多

屌可唔可以叫呢d細蚊仔唔好出黎
點都好唔應該拖累佢地 起碼都有老豆老母逗住吖

發夢都勸過其他小朋友走，但係佢死都話只會企後排就由佢，希望大家走嗰陣盡拖埋啲細路一齊走

每次有手足俾人拉咗都心痛 究竟仲要犧牲幾多人 我地先贏

Push.

仆街黑警死全家

起完樓主底發現係弱智 唔好推

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

上

而個妹妹小條毛都要黑警十倍奉還

唔撚知 淨係知你全家都鬆撚到戇鳩

Cosette

fbi

你老母個臭閪就鬆撚曬啦